È TORNATO!

Il remake di un grande classico che spopolava nei laboratori di informatica del liceo Zanelli.
L'originale purtroppo è andato perso nelle nebbie del tempo, ma in 2 giorni l'ho riscritto da capo.

ORA ANCHE MULTIPIATTAFORMA!

ISTRUZIONI PER LA COMPILAZIONE:

* sistemi Unix:
	installate la libreria SDL2 e poi usate il makefile

* windows:
	non lo so LOL (accetto consigli)
